老婦哭訴 封路令她一家見不到媳婦最後一面

70歲老婦哭訴，媳婦患乳癌住院3年。
星期日下午6點，醫院急電叫她全家立即看媳婦最後一面。
但她兒子開車前往，卻用了5個小時，在海隧已經塞了4個小時，夜晚11時才到醫院。
更離譜的，開車途中汽車竟然被 ___ ___ ___ ___ 攔截並不斷拍打。
她的兒子去到醫院，受不住打擊，抱著老婆遺體不斷叫「我們回家了」。5歲女兒亦叫「媽媽起身啦」。
他們之後回家，也要塞很久，到凌晨4點才回家。

可恥！

又係佔中